連仔會唔會考慮出關鍵詞追蹤功能？

而家個追蹤係追蹤會員啦
唔知可唔可以加個關鍵詞追蹤頁面
例如我鍾意汪明荃
就追蹤阿姐，阿蛆，汪明荃呢啲關鍵詞
咁追蹤頁面就只會彈標題/內容/標題+內容（俾我哋揀）有呢啲字嘅post

我覺得咁樣幾好 自己間唔中走去search啲關鍵詞先發覺原來有人開過呢啲post 自己好想討論 但已經成個幾兩個月前咁……啲人都討論完